究竟香港人有幾咁唔鍾意開門?

一個商場出入口有3道門
每道門都有分左右邊
其中一道開咗左邊
仆你個街所有人都喺呢道門到出入
係咪開門會死?

邊撚個負評?

都唔知你噏乜尻，9唔搭8！！俾負評就梗架啦！！

但我冇俾

所有人係咪包括你